[推到完場] (巴區) 祖雲達斯 對 巴塞隆拿

19時間 3：45am

west time

捱夜閪波

買10蚊對家定下驚

美斯後備

搏次名

點解冇美斯

留力打華西？

迪尼屌老虎都出黎

應該要抖啦
留名睇下無美斯嘅巴點比祖中出

咁串唔出美斯

唔出美斯

華dee夠膽

竟然呢場反而收美斯，真係睇華dee唔透

一月要賣個靚價
唔可以整傷佢呀

應該會後備上既

保保打右邊

寶寶終於打前鋒

似4231

達仔

你岩岩個幾下都正

食住杯麵踢

杯麵王

無錯，囧叔邊會咁正路，4231，巴沙利係右閘

Lm long time no see

丹比利入波

帽兄

西甲嗰邊今個星期要打華倫西亞，要留力打

完全唔識攻

Lm

傳失完未

小白 係咁傳失

成班廢鬥廢

差d

保保

差啲

So9有無點多過3腳波

保

保🤦🏼‍♂️

節奏好慢，有啲悶

個場好似好跣

頭先施跣咗下

Utt 甸尼
一齊傷

一次兩件

UTT唔好傷呀

UTT唔好傷

估唔到有得打下

Ai wtf

深夜睇依場波真係一個挑戰

utt

utt唔好傷，冇後衛喇

華美子

兩隊都鳩流流咁

Hi cup noodle ching

Utt

拉子啲傳波真係西左好耐
傳失夠未

好撚驚

呢場輸4球都咪撚傷呀UTT

下場對華西得返華美子

點睇輸4球再加傷UTT

加埋華美子出場1分鐘傷出

我 立即 轉會華西

睇死so9呢場都係冇波入
so9有波入我介紹d德望妹畀大家識

爬左起身

拉仔又交失

好悶..........

收到風，巴黎已經炒緊些路迪4：1

屌老十
虎可唔可以練下射波/傳波
其中一樣都好丫

渣士又畀尼馬hey0

而家連過人都冇，唔知佢練波練乜

祖記都幾垃圾，鬥攻都唔驚喇屌

落底

咁夜睇場咁悶嘅波
#9又番番去隱形mode

杯麵集氣

上半場食左成包薯片了

下半場靠我保保了

美斯熱身

美斯b

So9

SO9

美欺

messi

出手了

換保踢返433啦

So9都唔該練下傳波

換屌

係成隊都要練傳波

邊線d侵入咁勁

除左牙保

正路

美斯

我以為換走保㗎

換屌踢442都唔換保踢433
華dee真係好穩陣

頂起身睇埋哂呢d波

屌老虎冇咩板斧
除左做擾亂真係唔知安排到咩畀佢做

so9今場除左係咁跌好似冇做過野咁

So9 好沉

我究竟睇緊d乜

丁

丁丁

自己射好過啦

丁做乜自己唔射

我屌

比著係小明

換走白伯俾佢抖下好過啦

白

保先啦，有牌

老白

真心想問
古亞達度成場波踢緊乜撚？

跌、爆人、跌、爆人

呢場波精華剪唔剪到30秒 真係好撚悶

迪治尼無腳好波

呢場和都已經係首名?

痴線一早用艾巴啦屌 見到條左路就燥

保中柱 45秒
迪尼on99 15秒

一堆人跣低30秒

352 ？

小明←→小白

UTT同施炒車 2分鐘

丁丁呀

sor，記錯

蘇9都係無咩用今場

蘇9真係好廢

丁丁踢法好悶，下下都一樣做法

第一次見艾巴踢咁前

so9

唔知咩陣黎

而家叫艾卡沙熱身有咩用

So9 做乜鳩

蘇九

識跑既都可以踢前鋒
華dee一定係玩開FIFA

西波

收到風，巴黎炒緊些路迪7：1了

Hi

丹狗都入波

0 : 0

你入波未

食多幾打杯麵先

差d收皮

要不是達子

達

要不是達

達子

心都離

場波咁悶達仔都仲咁集中

呢場波既精華=達子精華

應該冇乜機會見到丁丁同艾巴同場

改名叫達爺

最後真驚險

今場悶撚到
下場比人屠